\begin{titlepage}

  % AUTH Logo
  \begin{minipage}{0.25\textwidth}
    \begin{flushleft}
      \includegraphics[scale=0.30]{./images/auth.png}
    \end{flushleft}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.9\textwidth}
    \begin{flushleft}
      \large Αριστοτέλειο Πανεπιστήμιο Θεσσαλονίκης \\ [0.1cm]
      Πολυτεχνική Σχολή \\ [0.1cm]
      Τμήμα Ηλεκτρολόγων Μηχανικών $\&$ \\ Μηχανικών Υπολογιστών\\ [0.1cm]

      \normalsize{Εργαστήριο Επεξεργασίας Πληροφορίας και Υπολογισμών} \\[0.1cm]
    \end{flushleft}
  \end{minipage} \\[1.7cm]




  \begin{center}
    \Large Διπλωματική Εργασία \\[0.8cm]

    \rule{450pt}{4pt} \\[0.4cm]
    {\fontsize{20.26pt}{1em}\selectfont Aνίχνευση και Παρακολούθηση Ανθρώπων σε Κλειστό Χώρο με Χρήση Πολλαπλών Καμερών και Φίλτρων Σωματιδίων}

    \rule{350pt}{4pt} \\[4cm]

    % Writer
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
      \begin{flushleft} \large
        \emph{Εκπόνηση:} \\
        Καμπάς Πρόδρομος \\
        ΑΕΜ: 8151
      \end{flushleft}
    \end{minipage}
    % Supervisors
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
      \begin{flushright} \large
        \emph{Επίβλεψη:} \\
        Αν. Καθ. Συμεωνίδης Ανδρέας\\
        Δρ. Τσαρδούλιας Εμμανουήλ \\
      \end{flushright}
    \end{minipage}
    \\[1cm]
    \vfill
	\vspace{1cm}
    % Title
    \large Θεσσαλονίκη, Σεπτέμβριος 2019

  \end{center}
\end{titlepage}